港共：感謝熱狗帶領鬥黃成風 食肆不遵守6項規定或不獲薪金資助

食環署︰如食肆不遵守6項規定或不獲資助
12.04.2020 08:58

食環署署長劉利群在本台節目表示，自加強對食肆的規管後，食環署巡查過3萬2千次，發出1700多宗勸喻，及11宗檢控。她表示，現時勸喻階段已過，如發現有食肆違反任何一項規定，會即時作出檢控。

劉利群又指，第二輪防疫抗疫基金計劃按照食肆的面積，作為計劃資助的基礎，每間持牌食肆可獲25萬至220萬元不等，食肆店主需要承諾不裁員，及用不少於8成的資助額支付員工薪酬，若有食肆不遵守加強規管措施，有機會不獲發資助。

你不如話熱狗帶領鳩戴口罩成風

黃衛兵鬥黃柒咗就入熱狗數👍🏻

熱狗講咗啲乜我都唔知

就黎呢排翻風轉涼都入熱狗數

樓豬一大清早就食熱狗，睇黎餓左幾日喎

熱狗五毛阿sir 呢d 好好用

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事